今日原來係國際接吻日

7月6日是國際接吻日（International Kissing Day），這個節日首先由英國人發起，二十年前得到聯合國的批准。接吻，是一種古老而風行的示愛方式，也是一種甜蜜的享受！

有冇女俾我嘴

男男都可以接吻

屌

留名睇mk仔曲解食女